黃霄雲唱星辰大海都失誤！

冇失誤版

唱現場咁大壓力

gem真係好勁

佢無心理準備姐

張珍gem果d話上就上啦